三上悠亞賣萌會台粉 性感加碼恍神熱舞

日本AV女優三上悠亞與松田美子、櫻萌子合組女團「HONEY POPCORN」，今晚6點30分在Neo Studio舉行見面會，她們以黃色迷你裙搭配白色紗裙的可愛造型登場，演唱出道曲《Biddi Babidi Boo》為見面會揭開序幕，
三上悠亞撂中文問候「大家好，我是悠亞。」

表示很開心來台灣辦見面會，希望粉絲和她們嗨到最後。

她們3月以單曲《Bibidi Babidi Boo》在韓國出道後，爭議不斷，甚至韓國民眾上青瓦台連署要求取消出道。

3人今晚收起性感形象，以練習多時的歌舞賣萌，
先後演唱《First Kiss》、《Pretty Lie》、《What is love？》等7首歌，載歌載舞賣萌炒熱氣氛獲現場粉絲熱烈掌聲。

她們在見面會上除了載歌載舞，也安排遊戲單元和粉絲互動，3人分別背對舞台，由台下粉絲猜她們會舉哪隻手，
最後勝出者上台獲得她們的唇印板、簽名板、貼紙等禮物。

櫻萌子表示欣賞溫柔又熱情的男生，松田美子則大讚台灣男生感覺很清爽，三上悠亞看到粉絲熱情捧場，忍不住嬌喊：「我愛你們！」

她中場換上黑色中空造型和男舞者賣力熱舞，她忘情投入演出，一度還露出忘我的神情，身上的黑色小可愛，也頻頻往下滑，她跳舞時還不斷拉著小可愛，避免當場走光。

今晚還有女粉絲到場追星，該女粉絲主動表示要騎機車帶三上悠亞去兜風觀光，她聽了開心地表示：「很可惜，我明天就要回去了，希望下次有機會再一起去玩。」

安可時，她們特別加唱《Pretty Lie》中文版，最後還以擊掌方式和全場粉絲道別，購買最高票價4800元的粉絲，會後還享有近距離貼近偶像的特別福利。

唔著衫跳先有興趣

屌你隻腳粗到，減下先啦仆街

真係好肥 不了

屌落去有回撞力先正呀

喺度不了不了
個叮噹妹咪又係咁

韓妹妝
你屌埋我果份

同啲淫賤韓妹無得比

佢依家副計真係好唔得....做AV都唔得，做明星更加唔得

我睇返真韓妹唔好？
個身材跳舞真係唔掂

奶晒地中海呀伯屎眼同腳指

番號?

台灣真係日本既廢物利用站黎
咩狗屎垃圾響本國冇市拎去台灣就彈起晒

Ok 排頭位屌

屌你老母 仲衰過d韓星 好心返去拍av

粗撚到呢…

好粗呀

著衫我洗撚睇你咩

越反越紅

仆街，我諗起糖妹